有無睇 十八路諸侯 表面同心

實質各懷鬼胎

要贏 要點做

劉備個種玩法 我地就玩唔到

只有曹操 袁紹 孫堅 個種玩法 先有機會

即係話 平民最多都只會做黃巾軍

劉備最後都係有搶劉氏宗室嘅蜀地，先叫有自己地盤，所以冇一個係和理非